兩男港鐵打交打到跌落路軌 笑L死

港鐵沙田站兩男肉搏 由月台打到落路軌 - 雅虎香港

兩條友打交打到跌落露軌都勁啦
唯一好既係 唔會阻到人 不過阻L到全部列車
真係on 2條友又唔敢繼續係路軌打

真勇武

仲有打 鬧人

諗起黑豹

6點幾係到阻人收工

哈哈 一樣 唯一係兩條友跌落路軌後 鵪鶉咁爬返上去要 仲要人幫

你哋叫打交打出7

好熱血

佢哋打交打到唔知地面喺邊度

地面戰 打到變地底戰

哈哈 2個7頭爬返上地面

地深探險記

阻人放工 佢兩個怕唔怕比人打死